李文亮條友係支持香港黑警強姦,殺人

李文亮條友係支持香港黑警強姦,殺人
罪行等同支持納粹暴行

任何品蔥人幫李文亮護航都係畜牲

咁愛国佢下世都投胎做強国人嫁啦

親支曱甴真係唔該死全家！